唔明女人鍾意錢有咩問題

連登仔夠貪色
想人地大波樣靚又有得免費屌
自己無錢樣衰又想要女神獻身比自己重要專一
無條件又想食天鵝肉
有門當戶對嘅女人嘅就話人係肥婆美極

無錢溝女神就話人係雞
但心裏面話完人係雞
自己其實最想食霸王雞

啱

有連登仔負評

吹水台都要出一個

凡事都可行 但不都有益處

一堆反駁唔到

被講中要害唯有偷偷負評

冇問題
男人鍾意女人靚樣身材好 就good taste
然後女人一老就咩都冇
女人鍾意男人有錢 就臭雞

無錯

連登貪色觀念, 本身就係錯。
一樣錯既觀念係呢度盛行, 唔可以證明你貪錢觀念係岩
兩性關係, 感情既野, 同錢跟本係兩馬子既事

冇問題, 問題係又要扮純
為錢又要講到愛情乜乜乜

貪色, 父權, 仇女, 雙重標準
唔好睇太多連登, 睇得多你會合理化埋呢d野
以為呢d觀念係主流

唔好拎上進心黎做藉口就冇問題

認同
條女有好野應該支持佢走

不嬲做雞都無問題，不過做雞就唔好立貞節牌坊

咁點睇啲連登仔只係要女神靚女
又唔要啲醜肥但係乖嘅女人

之後就話自己好男人?

連登仔只係要女神靚女
又唔要啲醜肥但係乖嘅女人

之後就話啲女人唔要啲毒撚好男睇?

連登仔所謂女人=自己想要嘅靚女

點睇

你自己咩都無就應該放人走

自己訓街就迫埋條女訓街?

人地唔想訓街就貪錢

貪錢有咩問題，做雞都冇問題。支持港女投入性服務行業

唔係貪唔貪錢問題

正如男人天性貪圖好色
咸濕又鍾意大波靚女

女人天性亦一樣需要豐富物質去確保自己安全感同下一代有資源

正如有人話男人就係死咸蟲
又要威又要咸濕

你唔比人鍾意錢

正如人地唔比你鍾意色情一樣

你自問可唔可以唔鍾意大波靚女同永遠唔睇A片?

可以清高地脫離死咸蟲行列?

你咪話男人咸濕 都冇男人嬲

所以只要多d女去做雞，就可以滿足晒兩性需求，皆大歡喜

點會無?

無料又學人咸濕女神
睇下自己斤兩先

明明佢地口中既豬西就係襯返佢地既level

做你條女真係慘

你老婆問你攞家用應該會比你叫佢去做雞

無錯

自己明明食豬西就無事

大家門當戶對就咩問題都解決曬

係又想食天鵝肉
又唔睇下自己只係蝦毛

鍾意錢冇問題 但唔該自己去搵 唔好依賴人
講到男人唔需要咁

同樣 女人都一樣需要性
所有野都係靠自己爭取返嚟宜唔係靠人

咁男人性都應該靠自己解決

唔應該依賴人地肉體?

冇問題，
但唔好包裝到唔係為錢

婚姻制度係用黎保障女人同loser。我高尚連登仔搵50k一個月，出入揸tesla又住私樓，大把港女爭住埋身啦，又點會結婚綁死自己咁撚on9。得下撚下女，叫下雞咪幾好

已正皮

仲有憎人富貴厭人窮

冇話呢樣冇問題, 你同支那d臭蟲論一鳩樣

又幫人扣帽子

唔岩聽就加句支那

一陣做埋pr同藍線

ok

好似兜咗個圈話晒啲女係雞

你會唔會理解出左問題?

on9話你同佢一樣logic呀, 9唔撚搭8

冇問題 票過唔好話自己唔貪錢
然後對另一半啲要求樣樣都係物質

扣完人帽子之後就開始發顛

咪正如男人同左個女人一齊

話自己唔係鍾意佢大波靚女同想屌佢

係鍾意佢內在美

我個朋友實在講得太啱！！！！

Cindy Kwong : 你都識講你鍾意靚女，咁靚女都會鍾意靚仔呀，但係你又唔靚仔，又話女人貪錢，仲要冇錢比女人貪，你返屋企啦！啱㗎你咁諗！
不如咁啦，你將貨就價，搵返啲同你一樣嘅女仔咪得囉，你咪又係衰在貪美色，但係又貪唔起！
就好似你啲錢淨係夠買層唐樓，但係你又覺得私人樓好靚喎，但衰在唔夠錢，又唔會努力，然後就狂踩啲私人樓係啲有錢佬搞到咁貴！我心諗人哋起層樓用咗幾多錢，然後你想低價收購？
女人都係姐，由細到大父母用咗幾多錢栽培，大個咗用咗幾多錢扮靚？然後就俾你呢啲完全唔上進，完全唔覺得有問題嘅讀毒撚屌鳩d靚女拜金！🤷🏻‍♀️最重要有一個仲要覺得自己唔係毒男！努力都冇努力過，就喺度嘈喧巴閉！
搵個脾氣好但個樣同你一樣嘅，又輪到你嫌棄人！咁到底係啲女有公主病啊，定係你有王子病？咁公主有公主病我好理解，但係毒撚有王子病我理解唔到！
仲有我同你地講，呢個世界好多唔靚女嘅都有公主病！咁你覺得靚女有公主病有問題D？定係唔靚女有公主病有問題D？🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️
認真講，如果呢個世界上剩返你兩個，我一定唔會過聖誕節，我會去投胎轉世做人！所以你兩個自己過聖誕節唔係好慘！

Me : 咁多年來我投資幾多係自己身上一啲人可能覺得花幾十萬送禮物比我我就一定要做你女朋友唔做就係昆你呃你感情，老老實實一個男仔如果我真係鍾意就算佢冇洗過一毫子係我身上我都會有反應睇對方付出乜嘢比我，外貌係唔係我鍾意，如果你冇外貌唔通我鍾意你內涵？鍾意你淨係想上我得唔到手就發老脾嘅內涵？？？？？咪玩啦，你哋鍾意靚女，靚女鍾意靚仔/錢，有咩問題？除非你有樣啦咪唔睇你啲錢囉🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️我有貼錢送仔買禮物但係對象一定唔會係呢種男仔！

駁唔到

你開咁多個post做乜撚野？

屌不到的女便是雞
貪錢的女亦是雞
唔收錢搵sp賤過雞
俾錢男朋友洗嘅雞都不如
淨係洗男朋友錢唔俾錢嘅係臭雞
靚女=有錢人嘅私家雞
豬閪：做雞都冇人屌

其實講到尾除咗豬閪全部都係雞，但豬閪又睇唔上眼

鐘意錢冇問題 但唔好將自己既財政責任卸落男朋友到

唔同地方討論嘅人唔同

拍拖感情野當一場交易已經錯撚晒

真

其實大部份認同

男人唔鍾意女人貪錢
係因為自己無錢

女人唔鍾意男人貪圖美色
係因為自己無美色同會老

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

你真係冇撚腦話你logic有問題, 然後就無限spin去其他野度唔應人地講法
你用臭蟲論就係咪同支那日常一樣囉
肯應未?

問題係好多豬西當自己女神吊高黎賣呢
明明佢地個lv只配連登仔

其實男人潛在已經係想交易緊

男人自問想同一個女人一齊
第一件事唔係諗佢除衫肉體係點同咩姿勢屌佢好?

係諗佢內在美?

男人其實係成日講大話唔認

男人找女人其實咪又係尻痕想屌女

追佢嘅時候係諗追到就有得屌
拍拖之後第一件事係諗點屌

比人講中要害就係咁發顛扣帽子

你做人有無風度㗎?

成個顛佬罵街咁

同連登仔想食天鵝肉一樣

天作之合

你知唔知自己講緊乜
食完藥就訓啦

咁呢啲全世界都一樣㗎喎
男人dna天生就set左係咁
你估白人鬼佬會高尚啲?
外國人咪仲撚咸濕even日韓台

你呢啲人咪膚淺囉

你追女會無咁諗你就講大話啦

咁其實全世界女人都係鍾意有錢有權一樣

其實冇問題
唔係呃感情就得

又一隻發嬲

呢樣真

外表其實周街都係靚女。
但一唔一齊肯撚定係睇價值觀，性格呢啲嘢。

唔撚係似女人淨係睇錢

佢應該未拍過有真愛既拖
佢果啲只係交易，唔會明

因為唔對等
你貪樣靚大波，你以為佢唔貪肌肉靚仔？
你要扑野，你以為女人冇需要？
佢地仲要再大你，貪撚埋錢
你試下男人用女人錢？
又食軟飯又賤男，又人渣，咩都齊

女人都唔係淨係睇錢

重睇你有無材華同埋顧家

貪錢唔係問題，貪得黎又唔認先係問題

所以鍾意錢冇問題，但將錢擺得太重要先係問題

所以都係你情我願有價有市，一場交易黎姐
上面有啲回覆無講錯喎
男人鐘意大波長腿靚女
女人鐘意大隻有錢仔有咩問題

個問題係女人唔好包裝到自命清高不食煙火咁撚樣
然後屌條仔無錢唔上進

真愛係一齊耐左先會有同證明到

男人初接觸女性一定同外表吸引力有關

唔好講大話

自己語障話人發嬲標籤完未

女人唔一定要靚仔

女人對窮撚無性需要

亦唔會貪窮撚錢

因窮撚無錢

講到明鐘意錢，即係唔鐘意你個人喇
唔講鐘意錢，嘛虛偽囖
咁你要點講啊？

錢係女人安全感溝成因素

同男人鍾意好身材一樣

因為先確認對方係優質dna

連登仔夠話人美極肥婆係度自命清高

睇人

你個人有能力咪會鍾意你囉

而家講錢啊，要完呢樣要嗰樣，你乜都有嘛鐘意你囖

因為連登仔無既就係錢

豬西會怨啲男人淨係揀靚女 窮撚就會鬧女人拜金
其實佢哋天生一對 係要諸多要求

其實係得堆勁uncultured既連登仔先會用呢堆野圍爐

你依種諗法同你口中既連登仔一樣
如果唔係嘅話
你個人本身諗野都幾扭曲
建議上少啲連登

有能力代表有潛在搵錢能力

利申

我係男

我都無錢

樓豬搵到個有錢佬未

連登仔自己都恨食軟飯自己都貪錢

無錯

天作之合

做人煩惱其實講到尾貪心同非份之想

要番合適自己嘅野就無曬問題

好多男人就話揀靚女，最後咪又係有窿就衝
年中見大把醜女身邊都圍埋一大埋狗公
再者女人你以為真係有錢就得？
人地mk仔d女仲多過唔少有錢仔就知啦
女人根本係樣同錢都想要
只係搵唔到最後只可揀其一先逼住硬食有錢樣衰
有得揀有錢靚仔你覺得佢地會食有錢樣衰？

咁你都係一隻狗姐

我係男

咁女人都一樣架啦，好想比大隻仔大大力屌邊個唔想
性既天性所有動物都會有，不過呢個係一個好膚淺既層次
人禽之別呀

真

連登既野真係唔好當真
大部分都係痴線佬黎

其實係

仇女係咁上下 唔好同佢認真

我以為大家玩膠
點知有人會認真入腦

你返工要收錢你都係雞喎
支持全世界男女投入性服務行業

好多連登仔好認真

無, 但古乳有暈, 君子愛財, 取之有道, 女人一樣
你賺既無問題, 呃既就肉酸囉, 睇你唔起

依個咪就係問題囉get到未
嬲人貪錢又唔嬲自己好色

9唔搭7，咁我都唔明男人鍾意錢有咩問題，咁男人搵到錢，係咪男人會鐘意男人？

連登仔係女人都叫臭雞啦

連登唔講得真話 樓主快D走 幫你頂住先

有得選我都想要大波靚女床功好又有錢

之後性格對我貼貼服服啦

問題做人有時要知自己斤兩就唔好咁貪心

乜連登仔會寧願揀靚女都唔揀有錢既醜女咩

男人鍾意錢無問題

男人最鍾意大波靚女床功了得
入得廁房出得廳堂

晚晚比我點屌都得

都要有男人受先得 講到尾咪又係一個循環 班仔做cheap自己 所以豬西都可以扮女神
柒頭毒撚都可以吊高嚟賣㗎 無人理佢咋嘛

乜你番工要比老細屌架？
我份糧就唔包既

咁你點睇連登個個fg 50k

啱啊 所有女人都係雞 男人就係cheap cheap雞蟲

冇問題，我冇錢之嘛

不嬲覺得都冇問題
搵到下錢就撚狗咁撚班女人不知幾爽

好多中學生小學生上連登, 呢段時期最易受人影響
假膠玩膠, 佢地都會覺得係真, 加上正負評系統令到情況更加惡化

試下唔好問連登仔
問下你老豆
又話者問下你老母個老豆,即係你阿公

真 有時分唔到現實同連登

邊個會認

溝女第一件事就係諗爆房啦

唔通諗將來結婚煮咩飯咩

問題係我冇錢囉。

搵到再講

你叻到c朗同美欺咁
唔會無女埋身

已經分唔到

事實喎

男人同個女人岩岩一齊係先會諗扑野

耐左扑厭左覺得相處舒就是但啦keep住啦

呢啲就變左真愛

呢個真
大方承認
鍾意錢有咩問題做乜扭扭擰擰

可惜女人唔係咁諗
狗公多d就個個直接吊高嚟賣
個個都想要有錢靚仔
世界上邊有咁多佢地揀

正解

咁你多女埋身

你都會想食個靚女啦

班女人真係要分下莊閒
去到咁上下級數既男人你邊有資格埋人地身
繼續比心機騎牛搵馬啦

或者食曬全部女

其實最後係竹門對竹門 木門對木門

所以如果大家個level差太遠最後都會外遇

可惜女人唔係咁諗
周圍狗公多D就直接吊高賣，高要求
我都覺得你啃得落有錢禿頭大叔我都覺得佢地勁架
但係好可惜係大部分女人都要求有錢靚仔呢

女人主要唔係睇樣

唔應該用男人標準分析

樣對女人嚟講係錦上添花

正如男人主要唔係要女人有錢

有錢女只係錦上添花

所以我覺得係唔對等啫
男人揀樣，女人係樣錢都要

女人對樣貌要求唔係最主要

樓主快d走，連登仔溝唔到的都係雞

咁又唔係喎
真心好少聽d仔會話因為錢條女有錢先同佢一齊
男揀女唔睇錢
即係有錢女同窮女都靚，你唔一定會揀有錢個個
但女人見到有錢靚仔就大部分都會揀有錢靚仔

如果條女係靚女有錢唔駛你養
重可以養埋你

同一個窮嘅靚女但佢全家都要你養

你都會識簡前者啦

點會，有好多男人都有大男人主義
唔會想食女住女嘅，行出去冇面
反而會揀個窮靚女

無話有問題，不過你啲女人見到錢就乜都唔理9衝腿張開咁 好撚臭閪港女格姐！

咁無係加左面子呢個因素

如果全世界都無人知
無人會白眼你
外父都唔知
無啦啦佢偷偷地過左1憶去你戶口又點呀
重要個女扮唔係佢過比你喎

淨係鐘意人地啲錢，不勞而獲咪有問題囉，虛榮心作怪咪有問題囉

吊高黎賣唔緊要

但唔好又要貞節牌坊囉

連登仔見到女神波大靚女咪又勃起尻衝

打扮得靚吸引人皮膚白滑要投資幾多時間同心機

咁樣比個頭皮毒撚食左抵唔抵?

自己買唔起就屌人

冇錯
我係男人都鐘意錢

鍾意個男人會同佢共享資源

唔會孤尻寒

好似男人就唔鍾意錢咁

男人唔鍾意分享錢

我都唔明偷食有咩問題
男人天性來

基本上有料偷食嘅億萬富豪

你估佢無?

男仔唔鍾意錢

唔鍾意比錢

反而唔太鐘意而家條女唔貪錢

我會揀合眼緣個個
有冇錢俾我真係冇咩興趣

agger
傻鳩樓主
block 算

呢個真
之前個老細 結左婚但外面keep住有另一條女
其實佢老婆知 不過焗住扮唔知 呢d咪識玩

搵得有條件既男人自然食得咸魚抵得渴

當然要比較嘅話要用返其他條件完全相同

即相同性格外貌

又一隻

所以亦都唔好追高level過自己嘅女

一係做兵一係被帽

搵返同自己條件附合最好

唔好貪心眼高手低

男人都一樣鍾意錢

你咁樣講會模糊左件事
因為兩邊一樣，所以男人揀有錢同冇錢都得
於是有錢係錦上悿花
但女人兩邊一樣就會揀有錢
驟眼睇落係一樣嘅結果，但實際上唔同

鍾意錢當然無問題
但鍾意錢又扮晒嘢唔認先係問題

好似鍾意男人要有上進心咁

記住
level高過自己既女
同埋 以為自己高level既女 都唔可以掂

咁啲女人咪自己努力搵錢做女強人
無乜問題呀

問題你搵錢方法唔道德咪係臭雞囉

窮嘅連登仔嘅夢想就係咁

希望將來咁樣對返佢溝唔到嘅女神

滿足曬思想打飛機欲望

連登仔會屌自己老豆老母窮人生仔正仆街
但係又諗唔到 自己老母當初嫁個有錢佬 自己咪唔洗咁辛苦 呢一點
你都想自己有錢老豆
但又唔撚比女人嫁有錢佬
靜係識雞雞雞

連登仔咪鍾意人地大婆靚女想屌人

之後就扮曬野話鍾意佢咩性格同埋善良

話咩一齊係想照顧你

想屌人就屌人啦

有無連登仔溝女神果時直認其實我埋你身係想揸爆你個波同中出你十飛?

連登仔：我鍾意鄰家女孩（大波面尖大眼高鼻長腿有學識要pure要true唔貪錢餐餐AA搵錢要多過我最好養埋我買樓我唔洗供條女供埋出首期但要寫我名接受到我鳩痕時叫雞）

講得幾岩，負皮係比兩馬字呢三隻字

完全係

其實男女都想搵緊好嘅係為左想結合優秀嘅基因

人之常情

支那網絡降頭
分化香港男女

拉

又扣帽子

可能佢真係比自己高呢

連登思想真係垃圾黎
仇女、反社會

假設我做仔都希望阿媽嫁到個靚仔有錢老豆

咁我先可以做靚仔有錢二代

如果老豆係窮撚連登毒撚就仆街啦

講中哂喎，點解得41個負評咁少架
唔好怕醜啦你班仇女撚，出黎負皮啦，反正又唔知你係邊個

冇問題呀
d人成日話條仔唔上進都叫佢搵過個有錢既👍🏻

真係駁唔到

毒撚係咁

真，所以係交易，同叫雞一樣，男既係嫖客，女既係雞

良禽擇木而棲， 無問題好正常，禽咪就係雞囉

終於有符合人性留言

可以再憤世啲

你可以再憤世啲

整個世界都是錯的

其實個社會不嬲係咁運作
女就樣靚大波大哂
男就有錢大哂
其實都係條件來 可以靠先天同後天改變

唔知乜鳩logic
我又貪錢又咸濕咁係男定女

好撚真，
已經唔記得咗因為咁同幾多個連登仔開過火

有錢有高潮 - 陶傑
男人越富有，越能帶引女伴床上性高潮？這樣的結果，也要「根據一項調查」來「發現」？
原來貧賤夫妻，一心都是柴米油鹽，根據這項「調查」，很難誘發女方性高潮。
確實，三百呎的公屋，床底下堆滿了銹舊的月餅盒罐，枕頭散發着男人一股大牌檔孖蒸和油炸蟹的異味，床邊的櫃上擱着一張他已故父親，也就是你的老爺──的一幅黑白肖像，老人家一對眼睛碌碌地監察着，即使碌架床上格一雙子女都已熟睡，在這樣的環境做愛，不，行房，如果還有高潮，女方要有超越宮崎駿加史匹堡的想像力，緊閉眼睛，要憋出汗來幻想，身上的那個貨櫃車司機的肥腩中坑是金城武。
有錢當然不一樣。地點不是深水埗，而是米蘭的喜來登。落地長窗，下臨教堂圓穹的日落美景。這位億萬富豪男友，放下了從頭等機艙夾帶來的香港八卦周刊，從LV行李袋裏拿出一打白洋燭，團團圍放在床邊點燃，然後關上了房燈。
窗帘沒有拉上。窗裏是昏黃的燭影，窗外是幽藍的星光。眼前的男人，雖然像八両金，你也可以閉上眼睛，幻想他是──這一點點的遐思，如此環境，不太困難吧──王祖藍，很快就有性高潮。
男人的錢多於某一極限，女人的性高潮卻沒有了──例如，他的錢多得能同時包起六個東歐俄羅斯的模特兒，與你一起坐遊艇，他要玩orgy，你卻不會有高潮。
或者他有一架私人珍寶機。機艙有一個酒櫃，有一八四八年拉弗三五瓶，他淫醉不已，一面做，一面打着飽噎，動作之間，機艙遇到氣流。此情此景，他的非凡富有，也無助身為女伴的你擁有性高潮。
男人要富有得剛剛好，找到那個臨界點──有錢得能跟你坐頭等機艙到米蘭，卻又不要暴富得在私人飛機的氣流中飽噎淫醉。男人找到這個criticalpoint，比女人找到自己的G點更難。
上帝造男女，並沒有慈悲到這個程度。上帝也很現實而勢利。粵語殘片裏的張活游和白燕，偏偏有一大窩子女，編導在暗示：他們自婚後，只有「行埋」，從無做愛；只有繁殖，無所謂高潮。
「有情飲水飽」？這句話也沒有騙你。他有情，但沒有錢，只能給你喝白開水，喝水當然會飽的，僅僅是飲飽而已，沒有說會有高潮。
所以香港的電車男、大學畢業生、毅進和展翅計劃的同學，牛年來了，要努力呀，只要勤奮，就能多賺錢，能去Sogo去買一打玫瑰紅的洋燭，就可以makeadifference。愛情是要用金錢養活的，當你做完之後，掏出一根萬寶路向四周的燭光借個火，點着了，長長噴出一口煙時，她喘息完了，躺在你懷裏，還是笑瞇瞇的，你就會知道。

男仔靚仔大膽講野好笑
唔洗好有錢已經溝到大部分女
講緊全世界
亞洲係materialistic 好啦架啦不過

睇年齡啦 中學大學時代你講既一定岩
出左來做野 睇錢就重要好多

寫得好撚好笑

幾有錢都唔要，我要靚仔高大隻

岩

其實最理想嘅情況係有錢佬可合法地娶多過一個老婆
至少個女人同仔女會過得比嫁一個專一但無錢嘅老公好
聽過啲女人生完就即刻返工 放工就照顧老爺奶奶 仔又無時間教好 一家人收入永遠剛剛好夠用
諗起都覺辛苦

其實一夫一妻制係歷史發展主要係為左保護男性

確保資源低下嘅男性唔會搵唔到伴

咁簡單都問？ 佢鍾意d我無既野咁我點溝佢先？

霸王雞

冇問題 不過覺得貪錢有問題都無問題

男人夠貪靚女

完全冇問題 呢個世界人揀你你揀人姐
我支持所有鍾意錢嘅女人大大聲承認

完全無問題，不如問有邊個唔鍾意錢

話人係雞啫, 唔代表唔可以想食架
冇衝突架喎, 食完你再話你臭雞都得啊
鬼叫你哋鍾意錢? 扮狗吠2聲先啦
你講到連登仔貪色你哋就可以貪錢咁
邊個比你鍾意錢? 鍾意錢就乖乖做雞啦

cls

你條女將來應該要全身黑布只可以露對眼

弱智到要假設所有野都一樣跟住又假設無任何代價 就literally有錢女同無錢女 無任何取捨
咁有咩好揀咁就代表到個結論就係男人都貪錢？
要咁講每個人都貪錢啦下話個重點係每個人為左錢會放棄啲咩野 咁先判斷到點為之貪錢 你就所有野都ignore哂

個結論係男人睇女主要樣同身材

對錢係錦上添花

女人睇錢係主要

樣貌其次呀傻尻

有邊個唔想追求更好嘅嘢 對得住自己良心咪得 唔係偷呃拐騙

"如果條女係靚女有錢唔駛你養
重可以養埋你

同一個窮嘅靚女但佢全家都要你養

你都會識簡前者啦"

"如果全世界都無人知
無人會白眼你
外父都唔知
無啦啦佢偷偷地過左1憶去你戶口又點呀
重要個女扮唔係佢過比你喎"

咁你呢個係乜撚野例子黎
你到底想表達啲乜柒

自己鐘意冇問題，但批評人哋唔鐘意＄搵唔到＄代表廢去突顥有＄幾勁幾威真係好能未進化唔文明囉

你個發顛毒撚比人踩中左就想係咁追住我咬

呢啲咪叫肉酸囉

咪叫輸唔起接受唔到現實囉

秒

我係男人嚟

唔係文唔文明

係事實描述

你比人笑都唔知
快啲幫手抱回連登仔面子先啦
樓豬呢啲真係唔屌唔得
咁撚鍾意錢架嘛
一於綁住佢搵錢車落佢塊面度先得

笑我無用

我係男人嚟

我亦無錢

只不過我會接受現實同接受自己嘅問題

而唔係好似你咁將自己個問題話係人地問題

冇錢做乜撚嘢男人啫你, 去做雞啦
我幾撚時將自己問題講到人哋問題咁
咪撚屈鳩我好喎

即係自己唔係咁嘅料就唔好貪心溝上菜

溝唔到就話人貪錢係雞

你自己溝人咪又係想揸人個波咸濕人

自己都係賤格咪認囉

我係窮撚我認呀
我有自知之明
所以我唔會追女神

唔會死雞撐囉

又發顛

男人點做雞?

嬲到痴左線?

冇問題，連登話你地做雞拜金都冇問題

毒撚真係好恐怖

你都識講果d男人有問題
你用有問題嘅男人，合理化女人貪錢，
不代表貪錢冇問題.
一段感情冇愛，結左婚都會離婚

女人愛錢資源同男人而需性一樣

咁就唔好成日將愛掛係口邊

男人都係愛大波靚女

不過會講成愛你嘅內在美,絕對唔係外表

"又扣帽子"

跟住你又標籤我
問你想表達啲咩就話我發癲我得鬼閒
唔想討論就就咪撚開post啦

咁男人會2個都要曬

乜撚嘢啊你, 九唔閪柒搭八
講嘢1999咁, 你條死毒撚想點撚樣溝女啊
你自己柒啫, 關我撚事咩屌你老母
佢開得呢個標題, 佢咪係隻貪錢嘅雞囉
不嬲男人三妻四妾都冇乜嘢架啦
唔好講到男人可以貪色女人就可以貪錢先得架
雞就雞啦屌
你知你戇鳩就行開死撚埋一邊啦柒頭

笑撚死我

個標題我開架

真, 貪錢比人屌你仲唔撚係雞

你條毒撚真係好心理變態

你發顛發情緒無必要安撫你喎

重細呀?

起左瘤主底
兒燈玩分化引戰真係好撚易
Blocked
祝瘤主夢想成真同貪錢肥婆過世（唔明肥婆有咩問題）

哇

你eq低到呢

溝唔到女就話人係雞

之後就狂爆粗

毒撚真恐怖

答唔到就話人發癲
亂扣帽子你最勁

又扣帽子

成個topic都無政治可以講話我分化

毒撚真係痴撚線

論扣帽子唔夠你勁
仲要九唔答八

你周圍罵街我可以點答你?

你都係想我答你女人都係雞?

生物愛資源和需要性
人禽之分，人有人性
當然你可以當自己係動物，
徹底服從自己嘅慾望

人有人性

但心理生理都係要滿足

人都一樣要食飯呼吸

連登仔得把口姐， 講行動拍馬都追唔上你班港女啦！
有錢就濕晒加狗衝比人屌

對波大唔大、波形、粒LIN、香唔香、滑唔滑都係好獨特好個人
但有錢就唔同, 邊個有錢都係一樣
所以男人愛大波靚女都係覺得你正
就算第2個大波靚女都唔代表人哋對波可以取代到你
但女人貪錢, 個個男人有錢你都可以貪, 仲唔係雞

我係男嚟

只不過我睇唔過眼部份連登仔

邊度有周圍罵街定我打多幾粒粗口就當係？
咁對唔撚住囉傷到你弱小心靈你係咪講句仆街都會打冷震果啲黎

你比到資源令佢有feel分享到比個女人就得

有咩問題?

你要獨特人地就一定要?

原來你就係條柒頭
想屌你好撚耐架喇
開埋啲戇鳩PO
男人鍾唔鍾意大波都一樣可以屌你臭雞OK?

隨得你啦

罵贏我都唔會改變到現實架啦

不如改變下自好過啦

隨得你啦

你咪沉醉係自己幻想度囉

世界就係咁行架

波又好腳又好閪又好
都係條女不可分割一部分
愛對波就要愛晒成個人

錢就唔同
鐘意條女對波唔會割對波鑲落二奶度
但鍾意錢可以謀晒副身家去勾佬

性愛可以不分
但錢係另一樣嘢嚟

你有身家權勢對你死心塌地啦

冇人話有問題，你試下如果聽到男人老狗話:我鐘意條女大波健康d，長腿跑步勁d可以成日陪我做運動，你咪又係笑7佢想屌閪。

班女成日口是心非先比人笑姐。男人個個都知想屌閪。但女人成日扮曬野又話鐘意男朋友係醫生幫到人好有愛心，做律師審壞人好有責任心，做機師又型成日飛來飛去。

咁其實男人又咪係扮

話自己鍾意人地性格有愛心想照顧人之類

實情想揸爆佢對波中出10次

你擔心你自己好過啦

唔需要擔心我

因為我唔會溝女神靚女

我無錢有自知之明

我接受現實

唔會無錢學人追女神

追唔到就話人係雞

食飯呼吸係生理需要
你講仲係心理需要
唔好再教壞d兒燈

其實話女人係雞係公廁係希望自己有機會屌

你睇下侵侵

其實女人唔係鐘意錢

佢地係鐘意男人用錢表達對女人既愛

你現兜兜比錢條女叫佢含 我諗佢唔會彩你

其實同男人一樣姐 男人天生鐘意靚女

女人天生鐘意比人錫

好公平

無人嬲你up乜

搵到個理性又現實嘅人

無問題呀 但唔好又溝窮撚又屌鳩人窮囉

唔扯都無辦法
但係外表同努力唔掛鉤㗎啵

無講過努力一定有用
呢個世界有好多野努力都唔會做到

你精蟲果時如果你比老豆一野射落廁所

你係睪丸日日練跑都係曬氣

靚女都唔係努力做到
係命中注定

努力都唔一定得到靚女
老豆有無錢
受到咩教育
自己個出生低微都係命中注定

無得強求